有冇人拍拖前唔表白唔心安

如果對方冇講d好確實既野，感覺始終未算叫做拍拖
有冇人有同感

推

應該問你哋D女人幾時先接受到表白。

要男人表白好簡單，佢哋識你三日就可以表

贊成 點都要表白認清心意

係呀 唔係既話感覺似友人以上戀人未滿

表你_ _白咩？

咁咩叫表白
暗示我覺得唔叫做表白

我之前好耐嘅一個ex話
邊個話做你女朋友
你又冇同我表白過

其實點解咁著緊表白？
利申 溝現任時 喺沙灘同佢傾計 傾到有feel咀落佢到就成功左 依家已經五年

利申 唔靚仔唔高公屋仔

其實又唔係話著唔著緊
都係比對方確確實實知你心意咁

搭單問 女人鍾意男人點表白
例如地點 氣氛 對白
鍾意簡單定隆重

認同架
唔係可能搞埋都唔知係咪一齊左
叫聲對方男／女朋友都唔係好難姐

留名學野